連打風都有人出黎嘈 香港人仲有咩係會團結

以往香港人令最團結嘅打風今時今日都失效